熱狗台慶仲未book場，買左飛既驚唔驚

俾成5舊水，又無野食，又要企，依家仲可能book唔到場

究竟有邊個會咁on9買飛

點都要支持下嘅。本土界大台喎話晒

萬人台幾百張飛都賣唔到

你真係覺得有人會買飛咩?

係樓下公園搞~熱血公民係個到成立~

好有意義架真係😂

人地玩緊清君側唔得閒攪台慶